已經個幾月都只係到訓3，4個鐘

我好辛苦

我唔想咁係咁

可唔可以唔諗掛住你

仆你個街仲要放成2星期假

點頂呀

我好撚痛呀

去旅行

比fd 放左✈️

一個人去又冇咩動力

做運動

有做，不過唔係日日做

屌 岩岩訓醒了

如果一個人去我怕又會摺起酒店

傻撚咗咩

單身嘅話，一個人去旅行先最開心呀

Try

咩黎？

唉，真係傻撚左

又開始起床上典下典下

希望訓左幾個鐘

好想打暈自己

訓到7個鐘